掠過 林鄭月娥，直接向中央政府 爭取

本帖子提倡：改變抗爭策略。直接與 中央政府請願。

我的理據是用兩段歷史做比喻。
++++++++++++++
A。夷陵之战，【參考：
---公元221年七月，劉備稱帝三個月，揮兵東征。沿途很多當地民眾加入，劉備聲勢浩大。
---吳王孫權立即以陸遜率軍應戰，
---陸遜採取以逸待勞政策，避開劉備的鋒頭，
----蜀軍頻繁挑戰，但陸遜堅守夷陵不出，
--兩軍相持達半年，蜀軍疲憊、鬥志鬆懈
---公元222年八月，在夷陵附近，打败劉備。
=======
我的評論：這個挫敵方銳氣的做法，就是鄭月娥的戰略。這也是她參考了2014年梁振英的方法。
。。。。。。。。
B。大別山戰役：
1947年，刘伯承和邓小平 採取一個與傳統方法不同的戰術，參詳了孫子兵法的“以迂為直”的概念，千里跃进的进攻样式，直捣国民党军统治的大别山区。【原本，國民黨估算N天之後，鄧小平軍隊才到達，但是，以迂為直，鄧小平千里躍進，早了很多天就接戰。】
====
我的評論：香港市民須要突破迄今的對象【鄭月娥特首】，而是千里躍進 主管香港事務的韓正先生。
當然，鋪橋搭路 需要香港全國人大+ 政協 + 建制派議員 + 劉兆佳 先生 的協助。
具體目標：謙恭地向韓先生陳情，誠懇地提出訴求，關切地聆聽北京中央的疑團、憂慮、政策目標和方針。
------
陳情表 【節錄】
。。。伏惟聖朝以孝治天下，凡在故老，猶蒙矜育；
。。。
臣之辛苦，非獨蜀之人士，及二州牧伯，所見明知；皇天后土 ，實所共鑒。願陛下矜愍愚誠，聽臣微志；庶劉僥倖，保卒餘年。 臣生當隕首，死當結草。
臣不勝犬馬怖懼之情，謹拜表以聞。

咁同地方蟻民上訪刁大有撚分別？
明君被地方蒙蔽？
我爭取你老母啊
你條撚樣唔係弱智就係五毛

支持你自己去上訪
唔支持你叫人去上訪

君不見耿爽日復日夜復夜在口交嗎?

中學通識都有教上訪會被人打到仆街